---
marp: true
---

![bg w:100%](./cast-bg.gif)
# ロマンチック金銭感覚上映会

## Centrum 2024年12月7日

---

# トークショー
![bg w:100%](./cast-bg.gif)

---

![bg w:100%](./cast-bg.gif)
# 新井さん「お金の色、コミュニティの色」

---

# 新井さん「持ってる人のお金は増やせるけど持ってない人には何もできない」

---

# 飛龍さん「お金は平等だけど公平ではない」

---

# ミヒャエル・エンデ「パン屋のお金とカジノのお金は違う」

---

![bg w:100%](./main-visual03.jpg)

# <span style="color:white">使うことで人々が幸せになれるお金</span>

---

# 法定通貨ではないお金を作る意義

---

# 作ったお金を流通させる仕掛け

---

# ブロックチェーンというお金を作れる技術を持った我々がすべきことは？
